求推介行車紀錄儀

$1000 筆直 新牌仔咩都唔識 介紹下

推

Vico OS3
小米
小蟻
新版360

可以上網搵下review
全部淘寶有

用緊小米，$3-400，唔錯
自己收暗線，上網有晒教學，好簡單

有冇教學LINK?

上youtube搵，大把，全部點煙器攞電

由上面開始整起
先插好線裝好車cam吸盤落玻璃
度好晒角度

再由車cam條線開始
撬開少少內籠飾板攝條線落去
唔會好複雜

Fps 要高

巴打又見到你 想問下用成點 同埋我喺淘寶應唔應該買連卡嗰d套餐定買準備套餐 再喺另一間買些卡？